Nemo me impune lacessit

「人不犯我 我不犯人」

你若犯我 十倍奉還

人生為己，天經地義，
人不為己，天誅地滅。

然而不信佛的，所以不為己，當天誅地滅

若你種下惡的種子，我為你開出惡的果

孤兒勝在 一無所有
無所擁有 無所畏懼

誰在用虛情假意換取憐憫

誰從不珍惜只懂一味索取

差一點點我就盼到第三百天
我很累了

從前有一個人叫CTL

而我愛佢
僅此而已

有一種愛係你永遠都要放手

放唔到手就要放棄生命了

怕開新樓佢會睇到哈哈

但又怕自己死咗冇人知

After all,

I’m just a girl who love him so much.

我不畏將呢一切寫喺連登

Always, and forever.

一生一世

呢句對白唔敷淺

//

你好，我係一個最愛最愛某人嘅女仔，雖然我地冇得喺埋一齊，但佢今生今世都會係我嘅最愛，無可取替

我愛你

//

我會喺心底入面
繼續愛住呢個已經唔愛我嘅人

今日係我哋喺埋一齊
第288日

當年今日
已經係最後一面了

當年今日嘅你
已經喺我嘅遺言入面佔在首席